臨時政府—《防疫宣言》

武漢肺炎已於本港嚴重爆發，疫症的嚴重性與傳染性各位有目共睹，然政府依然選擇輕視病毒在社區大規模爆發的潛在性，只實施封鎖較少人流的關口，及縮減海陸空入境，更甚，政府唯恐社會不亂、公眾不恐慌，竟選擇市區的健康中心為疫症檢驗中心。

臨時政府，唯一出路
既現屆政府無力領導香港人走出困局，人民理應另覓出路。我等宣佈成立臨時政府，接管所有部門，以取代現屆政府，處理香港一切事務。

臨時政府一旦成立，以下為首要工作：
一，全面封鎖中國入港口岸關口
二，選擇遠離市區的建築作檢疫及隔離中心
三，向外國入口醫療口罩，並向市民派發
四，定期舉行記者會如實交待疫情
五，近半年來港並且現時仍在港的中國人必須申報，一經發現，會立即遣返中國

#臨時政府 #香港獨立 #香港民族
#臨時政府宣言
#香港民族燎原

推